［集思廣益］到底濕疹發作有咩野可以食

喱排天氣一潮濕 濕疹就發作 芒果 海鮮 牛羊 菇荀 炸辣都唔食得 咁大家平時會食咩？

我宜家多食烚菜同豬肉 食到好悶 見有人話連豆腐都唔食得

想問下咁樣係咪濕疹
早排落雨之後發得好勁
幾年前都唔係咁
邊到有醫生睇？

樓主試下食益生菌

食等多都好似唔好

快啲搽補濕先啦 最好睇下皮膚科醫生先

我有食緊 唔算好有效 你食開邊隻？

我最後決定乜Q都唔食，係真係幾好，你試下

類固醇

澳至尊 試下食完再食番d有益生菌嘢食
我通常食完再食杯乳酪或者飲益力多 有效好多

濕疹發作關食芒果 海鮮 牛羊 菇荀 炸辣咩事?

之前濕疹照食以上嘅野
但都無惡化
食完仲好似好咗咁

返去試試先，再揾下有咩醫生睇

我諗都係睇下大家屬咩類型濕疹嘅 我就試過發緊食荀爆得超勁呀

我係iHerb 買 反而食完好多屁放

人人都有唔同既說法
有啲又話食A無事，但另一個人又話唔食得
結論就係自己慢慢試下食乜會有事啦

當然煎炸野油膩，對消化唔係咁好就小食啲
甜野都真係會增加身體發炎既情況都避下啦

之前食左荔枝發到半夜3點都訓唔到

無得食甜真係好sad

有人話食龍眼okay 不過我就兩樣都少食

盡量小食啦
我以前無甜不歡，每時每刻都食緊零食咁濟
呢家咪還債囉

我呢排都發咗少少
不過因為係壓力性濕疹 一完考試好好多
不過個人覺得食少啲甜辣海鮮嘢真係會好啲